請問點解d人甘鐘意擺款？

請指教
謝謝

甘你老母

因為唔妥你